攬炒真義係個個被定罪

先可以令制度失效

坐爆佢個監獄

證明佢的不公義

所以除文宣戰/經濟戰/選舉戰/屠龍戰

仲要人人被控，尤其係搞鳩藍屍令其被控罪